想問下…

如果你係大專時期識咗個同學2-3年，平時都好fd
會唔會因為嗰個fd係咁走堂唔返學 而唔同佢做朋友.

on9

絕啦 隔離個fd隻手過界我都同佢絕交

um⋯⋯我好似係被絕嗰個

喺咪樓主你太靚女令佢妒忌